急問 依家攞緊行街紙無簽發日期點算

填唔到

樓豬連行街紙都falsifying

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為行街紙無簽發日期啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家